今朝好撚凍呀

咩事

你春袋就凍

唔覺

今日有寒潮吹北風 市區凍撚到痴肺

凍到hihi